<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="title_activity_maps">sukimatti</string>
    <string name="sukima_time">h</string>
    <string name="sukima">あなたが設定したスキマ時間</string>

    <string name="sample_text">
1 本規約 \n
すきまっち（以下「当社」といいます。）にようこそ。当社は、本アプリケーション（以下「本アプリ」といいます。）、それに関る各サービス（以下「本サービス」といいます。）を運営しています。本すきまっちサービス利用規約（以下「本規約」といいます。）は、お客様による本アプリの利用に適用があるものですので、これらをよくお読みください。
お客様は、本サービスを利用することにより、本規約に同意することになります。お客様が本規約に同意しない場合は、本サービスを利用することはできません。当社はいつでも本規約を修正することができ、修正を行った場合、本アプリに修正後の本規約を掲載することにより、お客様にお知らせします。お客様が本アプリを利用し続ける前に、修正後の本規約を再度確認していただくことが重要です。お客様が本サービスの利用を継続した場合、修正後の本規約に拘束されます。お客様が修正後の本規約に拘束されることに同意しない場合は、本サービスを利用することはできません。
お客様が本規約に違反した場合、当社は、お客様に対して何らかの措置をとることができます（お客様のアカウントの削除を含みますが、これに限定されません。）。お客様は、お客様のアカウントをすきまっちが強制停止又は削除したことに起因する本サービスに係る損失の補償又は返金について一切の義務を負わず、これに応じないことを確認するものとします。 \n\n
2 プライバシー \n
当社の本サービスを提供するため、当社はお客様に関する情報を必要とし、法的根拠がある場合に限り、お客様の情報を使用します。当社がいかなる情報を収集するか、当社が当該情報をどのように利用するか、又は、お客様が本サービスを利用する際にいかなる選択肢があるかについて、お客様にご理解いただく一助として、当社のプライバシーポリシーをご参照ください。\n\n
3 本サービスの利用\n
3.1 不正行為\n
当社は不正行為を禁止し、常に不正行為対策の改善に努めています。不正行為には、本サービスの通常の動作又は規則の改変若しくは妨害を企図する又は実際に改変若しくは妨害するあらゆる行為が含まれます。不正行為には、お客様自身で、又は、他者の代理として行う以下の一切の行為が含まれますが、これらに限定されません。\n
•	不正な方法による本サービスへのアクセス（改変された又は非公式の第三者のソフトウェアの使用を含みます。）。\n
•	デバイスの位置を改変又は改ざんする技術（GPSスプーフィング等）の使用。\n
本アプリは、当社が不正行為を検出し、又は不正行為を行っていると合理的に疑われるデバイスでは動作しない場合があり、当社は、不正行為を企図するプレーヤーにはサポートを提供しません。お客様は、当社が、不正行為、詐欺行為及び本規約に基づき禁止されるその他の行為を検出し、それに対応するために（不正利用若しくはハッキング及び/又は不正ソフトウェアの有無について、お客様のデバイスを確認することを含みます。）、合法的なメカニズムを採用することができることに同意するものとします。詳細については、当社のプライバシーポリシーをご参照ください。\n
3.2 安全かつ適切な使用 \n
当社の本サービスをご利用いただいている間は、お客様の周囲の状況に注意し、安全にプレイ及びコミュニケーションを行ってください。お客様は、お客様による本サービスの利用はお客様自身の責任で行うこと、本サービスの利用にあたり、適用法令、規則、本規約に規定される指示に違反しないこと、及び、他者がそれらに違反することを助長しない又は可能にしないことに同意するものとします。
さらに、お客様は、お客様による本サービスの利用に関連して、違法、不適切、又は商業用のコンテンツ（以下に定義します。）を利用可能にしないことに同意します。お客様は、不正確、誤解を招くような、又は不適切なコンテンツの送信（データの送信、編集又は消去の依頼を含みます。）を行わないことに同意するものとします。
当社は、本アプリが医療機器又は健康機器であることを意図しておらず、医療又は健康に関するアドバイスを提供しません。\n
3.3 お客様と他者との交流\n
お客様は、お客様による本サービスの利用に伴い、現実世界の他のプレーヤー及び他者と安全かつ適切なコンタクトを維持することに同意するものとします。お客様は、嫌がらせ、脅迫、その他他者の法的権利を侵害する行為を行わないものとします。お客様は、不法侵入を行わず、また、いかなる方法においても、お客様が権利を有していない若しくは許可を得ていない財産若しくは場所を取得しようとせず、又はかかる財産若しくは場所にアクセスしようとしないものとし、傷害、死亡、物的損害、妨害又はあらゆる種類の責任を引き起こす可能性のあるその他の活動に関与しないものとします。お客様は、本サービスの利用に関連して第三者と紛争となった場合、かかる紛争から生じるか、又は何らかの形でかかる紛争に関連するあらゆる請求、要求及び損害（現実的損害及び間接的損害）から、その種類又は性質、既知又は未知、嫌疑の有無、公表の有無を問わず、当社（並びに当社の役員、取締役、代理人、子会社、ジョイントベンチャー及び従業員）を免責するものとします。\n
3.4 参加資格及びアカウント登録\n
お客様が特定の本サービスの利用を希望する場合、当社でのアカウント（以下「本アカウント」といいます。）を作成いただく必要があり、また、サポートされている携帯電話及びインターネットへの接続も必要になります。当社は、root化（ルート化）又はjailbreak（ジェイルブレイク）されたデバイスをサポートしません。
お客様は、ご自身の本アカウント上で発生するすべての活動について責任を負うものとします（お客様がかかる活動について知っているか否かを問いません。）。\n
3.5 本アカウントの停止又は削除\n
当社は、（a）お客様が本規約を遵守しない場合、（b）本コンテンツ若しくは本サービスに係るお客様の詐欺行為、不正行為若しくは不正使用の疑いがあると当社が判断する場合、又は（c）他の違法行為にお客様の本アカウントが関与している疑いがあると当社が判断する場合、その単独の裁量において、いつでも、かつ、予告なしに、お客様の本サービスへのアクセス及び本サービスの利用を、停止又は終了することができます。お客様の本アカウントにおいて、非アクティブな状態（利用又はログインがないことをいいます。）が一定期間続いた場合、当社は、お客様の本アカウントを削除する前に本サービス又は本アプリを通じてお客様に通知します。
お客様は、いつでも本アカウントを削除することができます。本サービス又はお客様の本アカウントが削除された場合も、本規約の次の規定の効力は存続します。
「コンテンツの所有権」、「お客様から付与される権利」、「保証に関する免責事項」、「補償」、「責任の限定」、「紛争解決」、「一般条項」、及び終了に関する本項の規定 \n\n

4 利用に関する限定的なライセンス \n
お客様が本規約を遵守することを条件として、当社は、お客様自身の個人的な非営利目的のためにのみ、モバイル機器に本アプリのコピーをダウンロード及びインストールし、かかる本アプリのコピーを実行するための限定的、非独占的、譲渡不可能かつサブライセンス不可能なライセンスをお客様に付与します。本規約において又は適用法令に基づいて明示的に許容される場合を除き、お客様は、（a）本アプリに基づく派生物をコピー、修正若しくは作成すること、（b）いずれかの第三者に対して本アプリを配布、譲渡、サブライセンス許諾、賃貸若しくは貸し出すこと、（c）本アプリをリバースエンジニアリング、逆コンパイル若しくは逆アセンブルすること、又は（d）何らかの方法により複数のユーザーが本アプリの機能を利用できるようにすることはできません。当社は、本規約に基づきお客様に明示的に付与されていない本アプリに関するすべての権利を留保します。\n
\n
5 コンテンツ及びコンテンツに関する権利\n
お客様が本規約を遵守することを条件として、当社は、本サービスにおいてお客様に許可された利用範囲のみのために、コンテンツのダウンロード、閲覧、表示及び利用のための個人的、非営利的、非独占的、譲渡不可能、サブライセンス不可能、取消可能かつ限定的なライセンスをお客様に付与します。「コンテンツ」とは、本サービスを通じて生成、提供され、又はその他の方法により本サービスを通じて利用可能となるあらゆる種類のテキスト、ソフトウェア、スクリプト、画像、写真、音声、音楽、動画、音声・映像作品、コミュニケーション、インタラクティブ機能、著作成果物及び情報又はその他の素材を意味し、ユーザーコンテンツを含みます。「ユーザーコンテンツ」とは、本サービスのユーザーが、本サービスで利用可能とすることを目的として提供するコンテンツを意味します。\n
5.1 コンテンツの所有権\n
当社は、ユーザーコンテンツにおけるいかなる所有権も主張せず、また本規約のいかなる規定も、お客様が自身のユーザーコンテンツを使用又は利用するためのいかなる権利も制限しません。以上を条件として、当社とそのライセンサーは、本サービス及びコンテンツにおける又はこれらに対するすべての権利、権限及び利益（関連するあらゆる知的財産権を含みます。）を独占的に所有します。お客様は、本サービス及びコンテンツが、著作権、商標権並びに米国及び諸外国のその他の法律により保護されていることを確認するものとします。お客様は、本サービス又はコンテンツに組み込まれ、又はこれらに付随する著作権、商標、サービスマーク又はその他の財産的権利に関するいかなる表示も削除、改変又は不鮮明化しないことに同意するものとします。\n
5.2 お客様から付与される権利\n
お客様は、本サービスを通じてユーザーコンテンツを利用可能とすることにより、本サービス及びコンテンツの運営管理並びにお客様及びその他の者への本サービス及びコンテンツの提供に関連して、お客様のユーザーコンテンツを使用、複製、修正、派生物の創作、公に展示、公に上演、販売、販売促進及び配布するための非独占的、譲渡可能、サブライセンス可能、世界的、無償かつ永続的なライセンス（又は適用法令に基づき許可されていない場合、適用法令に基づくすべての関連する権利の全期間（その延長を含みます。）にわたるライセンス）を当社に付与します。これらの条件を受け入れることにより、お客様は当社が上記の権利を自由に享受することを許可します。上記の権利は以下の権利を含みますが、これらに限りません。\n
1.	あらゆる方法及びあらゆる形式でユーザーコンテンツを複製する権利。\n
2.	ユーザーコンテンツ（又はユーザーコンテンツを組み込んだ製品）を、支払いと引換えに若しくは無償で、現時点で既知若しくは未知の方法若しくはプロセスにより、特にインターネット、ペイ・パー・ビュー、ペイ・パー・プレイ、劇場若しくはテレビ放送、DVD、及び印刷により、あらゆる場所で公的に若しくは私的に放送又は利用可能にする権利。\n
3.	すべての当社サービスのデモンストレーション、宣伝及び広告にユーザーコンテンツを使用する権利。\n
4.	当社若しくは当社が選択する外部の者によりそのまま複製されるものか、変更されるものかを問わず、ユーザーコンテンツ若しくはユーザーコンテンツを組み込んだ若しくは利用している製品から、新たな製品若しくはサービスを製造し、又はその製造を注文する権利。\n
お客様は、自身のすべてのユーザーコンテンツについて、全責任を負うものとします。お客様は、自身のユーザーコンテンツのすべてを所有していること、又は本規約に基づきお客様のユーザーコンテンツのライセンスに係る権利を当社に付与するために必要なすべての権利を有していることを表明及び保証します。また、お客様は、お客様のユーザーコンテンツ自体、本サービスで利用可能とすることを目的としたお客様自身によるユーザーコンテンツの使用及び提供、又は本サービス上の若しくは本サービスを通じた当社によるお客様のユーザーコンテンツの使用のいずれにおいても、第三者の知的財産権又は肖像権若しくはプライバシー権の侵害、悪用又は違反がないこと、また、適用されるあらゆる法令の違反とならないことを表明及び保証します。また、適用法令により許容される限度において、お客様は、当社又は当社が指定する第三者に対して、お客様がユーザーコンテンツの著作者として表示される権利など、お客様の著作者人格権（又は適用法令に基づく同等の権利）を行使しないことに同意するものとします。\n
5.5 フィードバック\n
お客様は、本サービスの向上のため、フィードバック、コメント及び提案等（以下「フィードバック」といいます。）を、ソーシャルメディア又はサポートチャンネルを通じて当社にお寄せいただくことができます。フィードバックはユーザーコンテンツの一形態です。\n
5.6 デジタルミレニアム著作権法（DMCA）と著作権に関するポリシー\n
当社は、著作権法を尊重しており、当社のユーザーにも同様のことを求めます。著作権者の権利を侵害し、又は侵害していると推定される本アカウントの保有者に対しては、状況に応じて削除の措置が講じられます。\n
\n
6 行動規範、一般禁止事項、及び当社の執行権\n
お客様は、本サービス利用中のお客様自身の行為及びユーザーコンテンツ並びにこれらにより引き起こされるあらゆる結果について責任を負うことに同意します。さらに、お客様は、適用法令がお客様にそのような行為を行う権利を与えていない限り、以下のいずれの行為も行わないことに同意します。\n
•	他のユーザーから明示的な許可を得ずに、本サービスにおいて個人の特定が可能な当該ユーザーの情報を収集、蓄積又は共有すること。\n
•	本サービス又はコンテンツ（ユーザー又はプレイに関する情報を含みますが、これらに限りません。）の抽出、収集又はインデックス作成を行うこと。\n
•	本サービス又はコンテンツ（又はその一部）を、営利目的のために、又は本規約において許可されない方法により利用すること（（a）本アプリ外での販売目的で本アプリ内のアイテム若しくはリソースを収集すること、（b）本アプリ外での支払いと引換えに本アプリ内で役務の提供を行うこと、又は（c）本アプリ若しくはお客様が保有する本アカウントの販売、再販売若しくは貸与を行うことを含みますが、これらに限りません。）。\n
•	当社又はその他の一般的に利用可能な第三者のウェブブラウザによって提供されたもの以外の技術又は手段（オートメーションソフトウェア、bot、スパイダー、クローラ、データマイニングツール又はあらゆる種類のハック、ツール、エージェント、エンジン若しくはデバイスの利用によるものを含みますが、これらに限りません。）を通じて、本サービス若しくはコンテンツへのアクセス若しくはその検索、又は本サービスからのコンテンツのダウンロードを企図すること。\n
•	本サービス又はコンテンツの提供のために使用されているソフトウェアのいずれかの解読、逆コンパイル、分解又はリバースエンジニアリングを企図すること。\n
•	当社又は当社のプロバイダー若しくはその他の第三者（他のユーザーを含みます。）が本サービス又はコンテンツを保護するために講じた技術的対策を迂回、除去、無効化、解読又は通過すること。\n
•	当社の明示的な書面による同意を得ずに、本サービス、本サービス内のいずれかの個々の要素、当社の名称、当社の商標、ロゴ若しくはその他の専有情報、ページのレイアウト及びデザイン、又は本アプリを使用し、表示し、ミラーリングし、又はフレーム機能により利用すること。\n
•	第三者の特許、著作権、商標、企業秘密、著作者人格権若しくはその他の知的所有権又は肖像権若しくはプライバシー権に対する侵害、悪用又は違反のあるコンテンツを投稿、公開、提示又は送信すること。\n
•	本サービス、当社のコンピュータシステム又は当社のプロバイダーの技術配信システムにおける非公開のエリアにアクセスし、これらを改ざん又は利用すること。\n
•	当社のシステム若しくはネットワーク又は本サービスの脆弱性の探知、スキャン若しくはテストを企図し、又はセキュリティ対策若しくは認証システムの突破を企図すること。\n
•	当社の明示的な書面による同意を得ずに、メタタグ又はその他の隠しテキスト若しくはメタデータを使用して当社の商標、ロゴ、URL又は製品名を利用すること。\n
•	TCP/IPパケットヘッダ若しくはメールやニュースグループのヘッダ情報の一部を偽造し、又は何らかの方法で本サービス若しくはコンテンツを利用して、改変・偽装された、又は不正なソース特定情報を送信すること。\n
•	ユーザー、ホスト又はネットワークのアクセスを妨害し、又は妨害を企図すること（本サービスにウイルスを送信すること、過剰な負荷をかけること、フラッディング、スパム又はメールボムを送信することを含みますが、これらに限りません。）。\n
•	本サービス又はコンテンツに表示される帰属、警告又はリンクを削除し、不鮮明にし、又は何らかの方法で改変すること。\n
•	適用ある法令に違反すること。\n
•	他の者が上記のいずれかの行為を行うように促し、又はこれを可能にすること。\n
当社は、本サービス又はコンテンツへのアクセス若しくは利用の監視、又はコンテンツの審査若しくは編集の義務を負うものではありませんが、本サービスの運営、本規約の遵守の確保、及び適用ある法令その他の法定要件の遵守を目的として、これらの行為を行う権利を有します。当社は、いつでも予告なく、コンテンツを削除し、又はコンテンツへのアクセスを不能にする権利を留保します。当社は、不快感を与える、又は本規約に違反するとみなされたコンテンツについては、いかなるコンテンツでも、これを削除することができます。当社は、本規約に違反する行為又は本サービスに影響を与える行為を調査する権利を有します。また、当社は、捜査当局と相談及び協力し、法律に違反したユーザー及びその他の者に対して法的措置をとる可能性があります。
お客様による本サービスの中断又は妨害の試み（本サイト若しくは本アプリの正当な運営を妨げる又は操作することを含みますが、これらに限りません。）は、当社の本規約の違反であり、刑法及び民法の違反となる可能性があります。\n
\n
7 保証に関する免責事項\n
適用法令により許容される限度において、本サービス及びコンテンツは、いかなる保証もなしに、「現状ベース」で提供されます。上記の内容を制限することなく、当社は、商品性、特定目的適合性、平穏享有又は非侵害の保証及び取引過程若しくは商慣習から発生する保証を明示的に排除します。当社は、本サービスがお客様の要求を満たすものであること、又は本サービスが中断されず、安全に若しくはエラーなく利用できることを保証するものではありません。また、当社は、コンテンツの品質、精度、適時性、真実性、完成度又は信頼性を保証するものではありません。
お客様は、本サービスの他のユーザー及びお客様の本サービスの利用に伴いコミュニケーション若しくは交流するその他の者とのオンライン又はオフラインでのコミュニケーション及び交流に関するすべてのリスクを負うものとします。お客様は、当社が本サービスのユーザーの素性についてスクリーニング又は調査をしていないことを理解しているものとします。当社は、本サービスのユーザーの行為について、いかなる表明及び保証も行いません。お客様は、本サービスの他のユーザー及びお客様が本サービスの利用に伴いコミュニケーション又は交流するその他の者とのすべてのコミュニケーション及び交流には、（特に、お客様がオフラインで又は直接会うことを選択した場合には）合理的な注意を払うことに同意するものとします。\n
\n
8 責任の限定\n
適用法令により許容される限度において、当社又は本サービス若しくはコンテンツの作成、製作若しくは提供に関与したその他の当事者のいずれも、（a）本規約に起因若しくは関連して、又は（b）本サービスの利用（若しくは利用できないこと）により、又は（c）本サービスの他のユーザー若しくはお客様が本サービスの利用に伴いコミュニケーション若しくは交流するその他の者とのコミュニケーション、交流若しくは会合により生じた、いかなる間接的損害、偶発的損害、特別損害、懲罰的損害賠償又は派生的損害（利益損失、データ若しくは業務上の信頼の喪失、サービスの中断、コンピューターへのダメージ若しくはシステム障害又は代替サービスのための費用を含みます。）についても、当該責任が保証、契約、不法行為（過失を含みます。）、製造物責任又はその他の法的根拠に基づくものであるかを問わず、また、当社が当該損害の可能性を知っていたか否かを問わず、たとえ本規約に定められた限定的な救済が、その本質的な目的を達成できなかったと判明したとしても、お客様に対して責任を負いません。一部の法域では、派生的損害又は偶発的損害に対する責任の除外及び制限を認めていないため、上記の責任の制限が適用されるのは、該当する法域の法令によって許容される最大限までとします。\n
\n
9 一般条項\n
9.1 完全な合意\n
本規約は、本サービス及びコンテンツに関する当社とお客様との間の完全かつ排他的な了解及び合意事項であり、また、本規約は、本サービス及びコンテンツに関して当社とお客様との間にそれまで交わされたすべての口頭又は書面による了解又は合意事項に優先し、それらに代わるものです。\n
9.2 分離条項\n
本規約のいずれかの規定が無効又は執行不能であるとされた場合、当該規定は、最大限可能な範囲において執行され、本規約のその他の規定は引き続き完全な効力を有するものとします。お客様は、当社の事前の同意なくして、法の作用その他によって本契約を譲渡又は移転することはできません。かかる同意なしにお客様が行おうとした本規約の譲渡又は移転は、無効となります。当社は、いかなる制限を受けることなく、本規約を任意に譲渡又は移転することができ、かかる譲渡又は移転を行う者は連帯して責任を負いません。上記の内容を条件として、本規約は、当事者、その承継人及び許可された譲受人を拘束し、かつ、当事者、その承継人及び許可された譲受人の利益のために効力を生じます。\n
9.3 不可抗力\n
当社、ユーザー又は本サービス若しくはコンテンツの作成、制作若しくは提供に関与するその他の当事者は、一切の天災、天候、火災、洪水、テロ行為又は外敵、衛星若しくはネットワークの不具合、国家命令若しくは規制、貿易紛争又は当社、ユーザー若しくは当事者のコントロールの及ばないその他の原因による損害、負傷、不履行又は履行遅延について責任を負わないものとします。\n
9.4 通知\n
本規約に基づいて当社が行う通知及びその他のコミュニケーション（本規約の修正に関するものを含みます。）は、（a）電子メールによって、又は（b）本サービスに掲載することによって行われます。電子メールによって行われた通知は、受信日が、かかる通知がお客様の提示された電子メールアドレス宛に送信された日とみなされます。\n
9.5 放棄\n
当社が本規約のいずれかの権利を行使又は規定を執行しなかった場合でも、かかる権利又は規定を放棄したとはみなされません。かかる権利又は規定の放棄は、正当に権限を有する当社の代表者によって署名された書面によって行われた場合にのみ、効力を生じます。本規約において明示的に規定されたものを除き、いずれかの当事者によって本規約に基づく救済が行使されたとしても、そのことによって、本規約又はその他に基づくその当事者の他の救済は損なわれないものとします。\n
9.6 連絡先\n
本規約又は本サービスについてのお問い合わせは、当社まで ご連絡ください。\n
Eメールアドレスb1017226@fun.ac.jp\n
\n
10本規約の準拠法と裁判管轄\n
本規約の解釈にあたっては，日本法を準拠法とします。\n
本サービスに関して紛争が生じた場合には，当社の本店所在地を管轄する裁判所を専属的合意管轄とします。\n
以上
</string>

</resources>


